讀完IT HD 有邊幾可會做番IT

係咪大多數人都咁......
讀完it科..... 發覺真係唔係自己興趣
唔想做it狗
有冇人 都係咁樣 ？？
(不喜匆插)

你唔做IT狗做到邊行?

It成日都請人嫁啦

留名學野

我都想知
成日係forum見到d人叫人轉行唔好做it, 或者講自己已經轉佐行無做it, 但又唔講轉佐邊行
分享下都好呀

以前做IT progammer ，跟住老細把 新系統 外判左返大陸做，再請埋大陸人main，對香港IT 死灑心， 而家轉左貿易買賣， 高過以前份人工。

大撚把人讀完IT唔撚做IT
呢D IT狗cert加下每年都爆千幾張出黎,計哂degree + asso
如果咁撚多人做,一撚早就行都唔撚使入
要轉都係後天轉,學下其他野,你一定轉到

諗住做到咁上下就轉行 跳板黎

越做IT越覺得自己既知識好低廉
仲未計行內有d控制慾/自我優越感強既senior